
\begin{titlepage}
		\begin{center}
			
			\textbf{МИНИСТЕРСТВО НАУКИ И ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ }
			
			
\textbf{			РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ}
			
			\textbf{федеральное государственное автономное образовательное учреждение высшего образования}
			%\vspace{0.5cm}
			
			\textbf{<<Национальный исследовательский Нижегородский госудраственный университет им. Н.И.Лобачевского>>}
			\vspace{0.25cm}
			
			Институт информационных технологий, математики и механики \\
			Кафедра теории управления и динамики систем
			\vfill
			
			\textsc{Отчёт по учебной практике}\\[5mm]
			
			{\large Поиск минимума функции с помощью условий Каруша-Куна-Таккера}
			\bigskip
			
		\end{center}
	
		\vfill
		
		\newlength{\ML}
		\settowidth{\ML}{«\underline{\hspace{0.7cm}}» \underline{\hspace{2cm}}}
		\hfill
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
			\raggedright
			Выполнили:\\
			Студенты 3 курса \\
			группы 381703-3 \\
			Р.\,А.~Безаев, В.\,В.~Лаптев\\
			К.\,Д.~Сизов\\
		\end{minipage}%
		\bigskip
		\bigskip
		
		\hfill
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
			\raggedright			
			Проверил:\\
			кандидат физико-математических наук \\ Р.\,С.~Бирюков
		\end{minipage}%
		\vfill
		\vfill
		\vfill
		\vfill
		
		\begin{center}
			Нижний Новгород --- 2020
		\end{center}
	\end{titlepage} 
	